[全新口訣]不要說 推 試著說 : 我冇嘢買

已見到好多巴絲都宣傳緊逢星期五日罷買行動
各自落區貼連儂牆要做

但我更加要全個連登都知道

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

我冇嘢買

同樣幫手推下面嘅post

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

香港今日咁樣, 你仲有心情friday happy hour 咩
香港今日咁樣, 你仲有心情去街shopping 咩
香港今日咁樣, 你仲唔儲多兩個錢旁身

我冇嘢買

我冇嘢買

我無野買

入嚟嘅提醒下自己

我冇嘢買

入黎幫手推

我無野買

就算買都去外國買

唔出街唔買野做毒撚

老美amazon

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費